東華學院幼兒教育學位課程

有冇同我一樣傻傻地揀左哩科ge巴絲？因為係新開課程，冇咩資料查，宜家有d擔心認受性同埋課程果d😭😭😭😭

Push

點解唔比心機讀書

冇問題啊 一畢業出黎調教大陸落黎既蝗仔
香港既未來就交比你啦

我估幼教呢行五年內爆煲大裁員

脫貧大學

入東大唔讀醫療科

你又知我冇俾心機

因為我係文科生。。。。

今日出左timetable啊，唔知點reg 科好，因為新開課程，唔知d科要點揀......

好似有啲師兄師姐話fm sem 1吾add/drop科都得，淨係swap科就得

唔建議係東華讀
行內認受性唔高

人地寧願要教大HD iveHD都唔會請東華degree

呢句真
教大degree=浸大degree>教大hd>Ive hd>ou degree>ou hd>其他課程

cuhk 都有幼教degree 點睇

top up黎，係次等